【花肥銀行】買外幣優惠冇人講

花肥銀行用app買外幣應該係今期最抵呀！

現客成本價買入，應該仲平過找換店。優惠延長咗至年底、如果到時仲未外匯管制嘅話。

利申：唔係員工
花肥銀行 還錢 送錢 送錢 送錢！

buy USD 7.86
點解個rate 仲係咁閪

會有回贈

邊到睇到有幾多回贈？？

冇得睇，講個信字

咁不如去渣兜拎個100 迎新

渣打奶共

預回一兩個%啦

換得多咪花旗抵囉
少就間間唔差得幾多

HI 巴打, 打擾你, 咁岩見到你係某個post 講呢段:
用緊，美股新手幾啱玩。
用Citibank個global wallet即係debit卡就入到錢，冇手續費。
不過攞錢好似25刀一次。

請問係直接港幣碌入金定先換美金再碌卡入金, THANKS!

係咪講緊eToro呀？
先唱美金入global wallet
然後你碌美金就會直接扣美金

係呀 我剛申請了同收到張新citibank 萬事達debit卡，竟然比左張citi priority我
但據我所知都有好多信用卡有海外簽賬回贈到2%，可以抵銷返佢D charge , 如果用你個方法係咪會平D 無匯率差, thanks

碌信用卡入證券商，一般唔當消費簽帳，係冇分冇回贈嘅喎⋯⋯好似
自己check吓啦